香港人應該支持特朗普

雖然特朗普對傳媒 女性 民眾態度真係差啲

但係佢呢期撚支那國確係睇得好過癮
對香港人來講係好事

首先係貿易戰 打到支那國加徵得美國既1/6關稅

其次係又激尻中國最緊張既「一個中國原則」
美國既「一個中國」定義唔等於中國既「一個中國」
勢要將台灣正式獨立
仲要零票反對

之後仲因為移交徒犯條例 召見香港議員
下一波美國會做咩 真係好想知

如果係希拉里呢類大愛撚做總統
一定又話慢慢傾咁樣
台灣 香港 北韓都唔會有咩進展

如果我有票 我真係會投比特朗普連任
隨時比多屆佢玩
玩埋個香港獨立

你第一句結論點得出黎咖
睇tvb?

趕走非法移民 - 香港需要
政治正確 - 香港需要
做實務 - 香港需要
支持本土 - 香港需要

根本香港就正正需要一個trump
唔明點解咁多人跟報紙新聞笑佢

我自己睇佢對傳媒既態度得出來既得唔得呀

香港需要嘅係反政治正確 而trump就係反政治正確嘅第一人 都唔知你寫乜鳩

正路都支持

我都好想有美國投票權
一定投俾侵侵
而家好驚佢連任唔到

做開老細係唔同啲
知道點樣管理先最有效率
又有霸氣
唔似啲政棍私私縮縮
推個政策都驚呢樣驚嗰樣
驚撚死唔小心得罪人下屆冇得做

//雖然特朗普對傳媒 女性 民眾態度真係差啲//

淨係睇完呢句已經無再睇下面

支持呢D虛偽既垃圾好跟本浪費心機
睇下支共係咁施壓落台灣到逼佢地屈服
侵就即刻簽挺台法 又搞美日軍演 佢呢D支持成個台灣先叫有意義
比著希婆一早暗中出賣利益比芝麻

其實事實來喎點解要咁